任何關於侵侵新聞，只要見大紀元有份出現，你就知道，這個新聞必會變為業餘、不認真，和像馬戲團！

但偏偏連登仔炒左幾十次車仲信

食屎啦on9仔

好嬲好嬲